想請教下 保方咁激動係咪因為負責12碼個位係C朗？而不是美斯

唔係好識足球
利申：玩具撚 想學下睇波

真正嘅藍波係唔會話自己玩具

事實藍波對比足球 規模細好多喜歡既人又小好多 而且我鐘意玩玩具 自從黎左連登都無咩睇過藍波post 以前nba季後同final推幾十個post

係 場波之後我同保方傾電話
佢話當時驚到賴尿 所以借啲意拎紅牌

後生仔係情緒化少少
下年再踢過囉

呢位波台手足 對年紀大小既定意 非常之有自己一套見解

如果佢唔係紅牌左 咁佢會唔會救到個球？

佢會救到 代價係直斷雙手
詳細睇次少林足球就知

如果換美斯射呢

40歲拎傑青都得啦
都係年青人黎嘅啫

新會然？

08小隊 都話藍波撚 未接觸過足球